既然而家中國都話中英聯合聲明無約束力，咁英國仲有咩藉口唔俾BNO人轉BC

2008 Lord Goldsmith - Citizenship Review

74頁 自己download 睇

Nonetheless to remove this status without putting something significant in its place would be seen as the British reneging on their promise to the people of Hong Kong. The only option which would be characterized as fair would be to offer existing BN(O) holders the right to gain full British citizenship. It is likely that many would not take this up as the prospects economic and fiscal of moving to the UK are not favourable to those well-established in Hong Kong. However, I am advised that this would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, an international treaty between the two countries; and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible. On that basis, I see no alternative but to preserve this one anomalous category of citizenship": Chapter 4, paragraph 12.

大家討論下
當年都等睇呢份野好耐 未睇過既大家睇睇
Lord Goldsmith 都想比BNO 人full British Citizenships 不過based on joint declaration 英國唔應該比 （一個好行既結論）

段quote 係P.74 唔係成份野

正經post 冇人理

LM

使咩搵籍口，唔俾就唔俾吹得佢漲咩

英國佬同你有親咩，唔好諗住等人幫喇

比你班撚樣過黎搶佢工作咩
岩岩先搞走班歐盟佬

保守黨冇majority 最後都會傾得到好似🇨🇭 咁 其他EU 國家既人能夠係英國定居工作 不受影嚮

對英國有咩好處先

你收皮啦 我叫人睇野叫佢唔同開膠post 關你揀事咩 你就係樓主下話